TVB Pearl 9:30PM 周末大電影 : 007 鬼影帝國 Spectre

呢幕一鏡過正到仆街亦係成套戲唯一可取

浪費曬Christoph Waltz

呢套當時有入戲院睇，但已經唔記咗講咩😑

架aston martin好正

打幾野就爆左個基地

Lea Seydoux

雖然唔好睇
但留個名

係咪綠幕拍？？？

007都搞黑暗風

daniel做返美國佬算啦
佢一啲紳士氣質都冇

遲啲係咪話諗住搵黑人做007？

呢套拍到007大結局咁

佢仲拍多套

幾好聽

印象中係

仲以為係end credits

人地英國人...

不嬲都鐘意007多過mission impossible

有Monica 客串

Tom hiddxxxxx. 唔識打哂好似都唔錯
英國紳士又夠高，把聲好j , 但太瘦唔夠大隻好似唔打得，鬥智都ok

呢個咪Sherlock個Moriarty?

呢幾個做007都幾正

係

扑未

超人夠大隻都唔錯，唔打得都睇得

冇扑？

tom hiddleston

明明以前mr.white條線好神秘 好正 搞搞下最新呢2套啲敵人都唔知做乜9

loki做都唔錯，可惜佢親口否認左

Bond邊有咁muscular

依家007好似唔多玩高科技武器暗器，多左肉搏戰拳拳到肉， 床上肉搏都一定有
依家變左kingsman 玩科技多，太誇張了

只係搵過黑人做錄音廣播劇

岩岩見到sherlock homes 個moriarty

威脅人地隻貓好狗囉

挾天子以令諸侯

白滑靚波

好似話左上大機會
做完bodyguard之後

Rob Stark

未亡人

年紀唔細但身段

屌，同屋企人睇緊

MILF

等睇女版les james bond
就好似men in black依家咁

下一集仲有佢

咁就扑完啦？

褲都除埋

Mickey mouse

米奇老味

好撚痛

個大隻佬好似金剛

冇彈

個阿伯好慘

007俾人帽？

聽日做新版ben hur

切爾西

Andrew Scott

架車唔係係英國?點解去咗意大利

慣咗佢個癲佬樣

就算佢做神父都覺得係痴線邪惡神父
同埋佢把聲真係好易認

咩山頂有醫生睇？

好悶

冇乜007味
變左普通特工片

隻飛機紙札咁

為條女咁搏

條女個樣成日欲求不滿

Lea咁正
我都搏老命

整返Q先啦屌

扑啦屌 係咪男人嚟㗎

條女貓左就上啦屌

青山

記得上年播
又係到依個位 個留言同你嗰個又係差唔多

又有得

條女

幾時教扑野

逃亡都仲可以帶咁肆正既衫
仲要喺火車上著到咁
想引人注意死快d?

即刻俾人打

好廢

廢到

又扑

Lea

扑喇扑喇

又食女

條女咩ig

係女都食

咩都唔露

Too late now. （笑

冇lala有個站

原來呢套都係演癡線佬

呢套係咪露得最少既007

007真係好廢第一集又比人爆

爆丸

dead is the new sexy

點解個女人會背叛007

果集睇到自己都痛
記得係戲院每撞一吓，自己都縮一縮

佢全裸勁正

以為隻錶有暗器

咁就打完大佬？

大佬炸死左？

好求其

收好人卡

James Bond都收好人卡
雖然已經食咗

食完條女自走
完全冇手尾跟

on9咁樣自己跣腳落街

有冇咁準

用手槍擊落直升機真係CLS

坐住大飛用rpg都已經唔容易打架直升機落黎
仲要揸槍射引擎

喺架大飛上面用手槍射爆部直升機既可能性係？